====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' ai donc toujours gardé en réserve une capacité de travail pour prouver aux autres que j ' étais intelligent .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

